内容物について
  ・takizawa_0.1.1.bat（バッチファイル）
  ・学習資料

バッチファイルについて
悪さをするような悪質なプログラムではありません。しかし、万が一ということもございますので編集で一度プログラムの確認をお願いいたします。（もっとも、そんな技術ございません）
実行は「コマンドプロンプト」上で行います。

例）cd (takizawa_0.1.1.batが存在するパス)
    takizawa_0.1.1.bat enter押下
    
直接実行するとセキュリティソフトにはじかれる可能性があります。
注意事項や同封の学習資料の問題点等をよくお読みください。予期せぬ結果に陥る場合がございます。
お使いのPCに負荷がかかるような危険な使用はご遠慮ください。
ファイルの変更などは自由です。しかし、本ファイルによって何か問題があった等の連絡は受け付けておりませんのでご了承ください。
takizawa_X.X.X.bat バージョンについて
一つ目は年度を表記。スタートが中途半端なので「0」更新は４月
二つ目は半期で「0」「1」を表記。現在は下期なので1
三つ目は変更した都度更新。二桁三桁気にせず変更する。半期の更新で「1」に戻る

学習資料について
本ファイルは「誰が読んでも分かりやすい。読みやすい」をコンセプトに作成されています。表現を噛み砕くことを意識して作成されていますのでご了承ください。学習内容は検索した結果をまとめているものです。転載をする場合は出典を明記いたします。


上記ファイルは「滝沢の技術が向上する限り未完」になっております。完成品ではないということをご理解ください。



疑問・質問・要望・提案などなど以下まで

takizawa.yuki@m.alhinc.jp

ALH株式会社 DSU 成Group 滝沢勇樹